機箱問題

本身用緊sharkoon m25-w既機箱 前排轉左塊msi b250m底板 放落機箱個時發現機箱右下角冇位比我上銅柱 結果依家底板右下角冇上螺絲
我想問係咪要係機箱鑽個洞定係有其他方法
唔想因爲咁要買多個機箱
求巴打指教